巴士打開蓋會唔會爆

巴士出現咁嘅情況安唔安全其實

今日都見到

安全，同埋呢個口唔係入油

柴油唔似汽油易汽化，唔會爆